（求裝修人請教）剷底見石屎要點做？

求救！頭先我做剷底，剷咗出嚟有啲位直頭見埋石屎，想問可唔可以直接做批灰然後上油，定係要做一層英泥沙批蕩然後批灰在上油？

好薄姐 批番灰咪得lor

剷乾淨批灰上油得啦

感謝大佬，咁想問批灰係咪一定要買菜膠、福粉、石膏粉、光油或白膠漿等原料自己溝？定係可以有現成或者用平底漿嚟批？我外行人唔識

有現成 但貴

現成嗰啲叫咩？貴少少唔緊要，自己整一幅牆費事買咁多材料

我覺得你搵到啱既比例 溝既手法咪試下
如果唔係就買現成 點都衰唔哂
唔掂咪再批過

再唔掂咪請人批過偷下師

利申: 都係DIY

菊花牌平底漿
你google就搵到

嘗試再剷乾淨啲，但一鏟就見石屎，面頭有浸好似貼紙咁嘅。。

唔易甩果d咪唔剷

要好用力用多啲化白水先剷到。但係都唔知要唔要剷埋見石屎？

剷走鬆果d就可以 唔洗話剷見到石屎咁誇張 見張圖咁樣索浸光油上去拉 如果唔識打灰就買現成唔洗買咁大桶 買906 or 其他批牆灰都得